[求救] 成功對抗過曱甴/曱甴專家請入

屌你今朝連續見到兩隻 嚇到我仆街
一隻淡黃色近透明咁
一隻深啡色
兩隻都好細隻 係平時見到嘅一半大細到
係第隻品種定係出世冇耐嘅曱甴bb黎 ？
有一兩隻曱甴出現係咪已經代表有好撚多匿埋咗？
同埋點樣徹底消滅佢地

我真係好撚驚 有冇人可以救下我

推呀

救我呀

養貓

有呀 但佢唔捉 冇用架佢

Biokill

好有用？有用嘅今晚仆去買

我想像下要同佢地共眠就毛管棟

你係邊度見到？ 廚房？

睡房!!!
明明好乾淨 冇嘢食 冇垃圾

想打佢地 點知轉個頭消失咗
好恐怖

思樂冰杯+滅蟑清

有幾污糟先會睡房出現甲由

一定要用曱甴針,其他果D粉4呀,曱甴屋都冇用,用曱甴針即時見效

咩黎

引入神獸

養蜘蛛

唔知係咪因爲好多書同紙 間房真係冇咩特別嘢
定唔知廚房走過黎 因為之前第一次見係喺廚房

好明顯係

第一次聽 邊到買

但係biokill主要用黎預防，詳細可以上網睇，如果你追住佢噴噴成支都死唔去

我都好想有

蜘蛛我都好驚 昆蟲我都驚..

我係捉甲甴專家

之前啲人好推一點絕
但我用過功效不大 但可以一試

可以買大陸個啲曱甴粉 我朋友用過話勁好用

Btw biokill唔係淨係殺蟲水咁用咩？定係都有效咁滅殺佢全家？

明顯係前者定後者
今晚返去大消毒
廚房唔識搞

求救呀 我依家諗下都好想死 好想拎晒間房所有嘢消毒

打甲甴其實最忌拍死佢，因為佢啲內臟會有大量細菌散播係⼂

好 唔該巴打 消滅咗d小強之後再買黎放喺到預防

Mark低咗 唔該巴打
一陣搵搵邊到買

好 唔該巴打

嗱，教你一個方法唔使拍死都可以殺死佢嘅方法。
首先攞個杯，然後吱啲肥皂加水
圍住隻甲甴倒水，封鎖範圍
然後慢慢浸啲水去隻嘢

希望你可以快啲搞得掂啦
我明白個種恐懼
訓訓下教醒咗見到隻係我張床隔離爬緊真係好撚驚

可以用下漂白水抺野 曱甴唔中意呢啲味！

一支毒針黎，你見到隻曱甴就吉落佢度佢就會毒死

係咪咁既樣？

準備得黎佢已經走咗
Btw 都唔該晒巴打

屌 係呀

好！今晚就抹晒成間房

走呀你

你睇下廚房洗手盤底 爐底 或飯枱底 有無 一粒粒好似 紅豆既物體 痴左係度 果啲就係曱甴蛋

棕帶曱甴

好
返屋企就check下
如果有係咪就咁用紙巾執起拎去掉就得

近排我屋企都好多，點先可以殺晒佢哋

未孵化果啲就得
你搵支 biokill 係四周圍 隙位 噴下 如果有既 呢種曱甴會走出黎死

上網睇話繁殖好快
要拿拿林消滅佢地

Biokill今年已經幫我殺咗三隻小強
小強幾時絕種呀

好 感謝

真係唔知點解要有呢種生物
好核突呀

棕帶曱甴 好多時 因為你地買野帶返屋企的 屋企最好唔好留咁多紙皮係度 因為紙皮有啲隙位 曱甴生左蛋 你都唔知 就會帶左返去屋企

會唔會好難拮中
如果唔小心拮到自己點算

如果你係呢隻品種 好易消滅到
如果德國曱甴 就麻煩少少啦

我知啦 間房好多書 可能就係因為咁
唔該晒巴打你！！

屌前排我屋企都有好撚多唔知做乜鳩
殺左一堆未變色既之後好似好左D

咁都好d

唔好留任何活口

去鴨記買甲由屋，$20一盒
放係廚房d櫃入面

利申用左3個月
捉左廿隻左右
再用滾水收佢地皮

我之前屋企廚房就係好多呢種曱甴
去咗買咁隻毒曱甴用既粉 用廁紙裝住放係廚房啲暗位
一星期左右明顯少咗好多（本身係誇張到打開邊個櫃都有佢地嘅蹤影，放煲粥係到一晚都可以成個煲都係 ）
再放多一個星期就根治了

呢隻真係好撚煩 快啲ko佢

淘寶 一點絕

推

你用d洗潔精樽(有噴咀個隻)入定一樽放係屋企，可以遠距離殺敵。
我屋企會加多少少漂白水加大威力，
但小心唔好噴到電器

曱甴針你地可以試下去淘寶搵或者買台灣果款
簡單黎講一支針係廚櫃底周圍劑D 基本上會死好多

PS.曱甴出沒既地方千其唔好用殺蟲水果D 效果同見白蟻就噴殺蟲水一樣
結果只會四散,佢地活動範圍會走出廳,睡房果D無殺蟲水味既地方

唔該晒樓上咁多位巴打 感激不盡
Mark低晒研究下

大隻冇咁易死

一點絕

用完成屋曱甴死曬, 我落得唔係好多個點, 7日殺唔曬, 但係兩個禮拜無再見到曱甴

德國甴曱好難搞

好似好多都用呢隻咁
試下買d小強屋試下先 重有就買呢個試下

加啲酒精好似仲好啲

或者用上面位巴打加我嘅idea。
用啲唔要嘅洗潔精樽裝定啲溶液。
水+洗潔精+揀液+酒精+小小漂白水
當隻甲甴夜晚係地下，立即攞支嘢岀嚟，圍住隻甲甴吱圈。封鎖曬佢嘅去路。水線嘅闊度越大越好

然後就萬事俱備。差在隻甲甴幾時會行動。
呢個時候我會用酒精噴霧噴佢，一嚟消毒殺菌，二嚟甲甴都怕酒精。
到時隻嘢會到處亂衝，衝向我地一早準備咗嘅化學溶劑度，呢個時候佢嘅行動會減慢，你可以少量水將佢沖翻去中心，三到五分鐘應該會死。

火攻

屋企乾淨咪得
利申:唔怕甲由

用咗兩個幾鐘將間房用漂白水同藍威寶抹晒再拖埋拖
兼掉晒大部分書 紙 再拎晒所有衫去洗
希望夠乾淨佢地生存唔到

我已經整定枝喺床尾
一見到就浸死佢地